{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162453?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 메이더호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数から追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことが。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、明示された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に利用できる特典としてIPTVとWi-Fiであり、Wi-Fiはすべての客室で利用可能です。 客室は禁煙です。 プールでは冷水を提供し、夏のシーズンに運営されます。 バーベキュー場では炭とグリルが提供され、3万ウォンでご利用いただけます。 コンビニと売店もあり、車で10分の距離にスーパーもあります。 駐車も可能で、ギャンから車で10分の距離にあります。 ペンションでは様々な活動を楽しむことができ、空港とは車で40分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金以外に追加の費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙が禁止されており、明示された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWi-Fiが利用できます。Wi-Fiはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "コンビニや売店があり、車で10分の距離にスーパーもあります。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから空港までの距離は車で40分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 484
    }
}